信錯人冇咗個offer

是咁的
有frd話用offer換個女仔ig
我諗咁抵 即該deal 啦
點知個frd有人refer都入唔到間公司
最尾佢refer唔到我去做
屌 係咪俾人fake咗

咁係你廢唔怪得人喎

識錯一個廢嘅frd